Não pela primeira vez na história, a atuação desastrada da esquerda acabou tendo o efeito de entregar o poder às forças mais retrógradas do espectro político. É uma catástrofe.

###### décimo sétimo dia da carbono 14